有幾多人聽過女友講性經驗

聽到心如刀割
就算佢點讚你粗大 點令佢舒服
曾經有人抽插過佢就係抽插過佢
就係因為你愛佢所以你先會心痛
而且你明白你永遠都無法擁有佢全部

女友啫, 又唔係老婆, 咪又係遲早飛

老婆先要處女
女友屌完就算啦

沒呢個煩惱

中上處女

講得岩

真實扑野次數/幾多個男人=3乘講你聽既次數, 得0先係真

你都唔係第一個比佢含啦

對面department幾條中女日日講咸濕野

聽完咪算

小多士開咁多AC?

聽到心如刀割
就算佢點讚你個閪好緊 點令佢舒服
曾經抽插過人就係抽插過
就係因為你愛佢所以你先會心痛
而且你明白你永遠都無法擁有佢全部

好多小多士分身

MILF
幾P

我拍拖係為結婚 唔係為射精

扑野次數女人中意報細數 男人中意報大數

我唔係

唔滾係自己輸蝕, 條女俾人輪流玩過, 仲旨意你養. 你自己就連model,鬼妹都未試過

產房搵呀唔該…